全北點解唔派彩！！！

咁耐都唔派 狗會

寧願狗會唔好再開 🙏🏻

利申:狗會低級員工

次次開韓職都慘到想死